{
  "numberData": [
    {
      "theme": "Befolkning",
      "questionText": "Hvor stor andel av befolkningen er innvandrere? (2024)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 16.8,
      "minimumValue": 5.0,
      "preselectedValue": 25.0,
      "maximumValue": 45.0
    },
    {
      "theme": "Utdanning",
      "questionText": "Kvinneandel blant studenter? (2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 60.6,
      "minimumValue": 10.0,
      "preselectedValue": 50.0,
      "maximumValue": 90.0
    },
    {
      "theme": "Arbeid",
      "questionText": "Andel bosatte 15 år og over som mottar uføretrygd? (2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 15.7,
      "minimumValue": 5.0,
      "preselectedValue": 25.0,
      "maximumValue": 45.0
    },
    {
      "theme": "Inntekt",
      "questionText": "Andel av nettoformue som eies av de rikeste 1 % av befolkningen? (2022)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 22.3,
      "minimumValue": 10.0,
      "preselectedValue": 50.0,
      "maximumValue": 90.0
    },
    {
      "theme": "Helse",
      "questionText": "Andel som mosjonerer ukentlig eller oftere? (2019)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 74.0,
      "minimumValue": 20.0,
      "preselectedValue": 60.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Økonomi",
      "questionText": "Hvor mye steg gjennomsnittlig årslønn for hele økonomien? (2022-2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 5.2,
      "minimumValue": 0,
      "preselectedValue": 0.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Priser",
      "questionText": "Hvor mye steg prisene siste 12 måneder? (August 2023-august 2024)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 2.6,
      "minimumValue": 10.0,
      "preselectedValue": 0.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Befolkning",
      "questionText": "Hvor stor andel av befolkningen bor i tettsteder? (2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 83.0,
      "minimumValue": 20.0,
      "preselectedValue": 60.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Arbeid",
      "questionText": "Andel av befolkingen 15-74 år utenfor arbeidsstyrken? (2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 27.2,
      "minimumValue": 0.0,
      "preselectedValue": 30.0,
      "maximumValue": 60.0
    },
    {
      "theme": "Inntekt",
      "questionText": "Kvinners bruttoinntekt i prosent av menns? (2022)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 70.5,
      "minimumValue": 50.0,
      "preselectedValue": 100.0,
      "maximumValue": 150.0
    },
    {
      "theme": "Helse",
      "questionText": "Andel av sysselsatte i helse- og sosialtjenester som har helseutdanning? (2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 76.7,
      "minimumValue": 20.0,
      "preselectedValue": 60.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Økonomi",
      "questionText": "Hvor mye større enn EU-gjennomsnittet er BNP per innbygger i Norge? (2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 73.0,
      "minimumValue": 0.0,
      "preselectedValue": 150.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Miljø",
      "questionText": "Hvor stor andel fornybar energi brukes i transport? (2022)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 23.7,
      "minimumValue": 0.0,
      "preselectedValue": 50.0,
      "maximumValue": 100.0
    },
    {
      "theme": "Priser",
      "questionText": "Hvor mye har prisene på brukte boliger steget siste 8 år? (2015–2023)",
      "format": "Prosent",
      "correctAnswer": 40.8,
      "minimumValue": 0.0,
      "preselectedValue": 50.0,
      "maximumValue": 100.0
    }
  ]
}